612應該以小組方式行動

到現場先招人 以每組15-20人為單位
每組再選一個組長

每組組長再入whtsapp gp
咁樣行動可以一致 加上互相保護

好難實行到

最少可以互相保護 救返俾捉手足
通訊同發佈消息都可以做得更完善

人多一定上唔到網

你收皮啦